畫家 黃婆婆 旺角隊長

仲有冇咩開國功臣呀 點解唔見哂

梁天琦

因為你地走去信黃之鋒